請飲做$100人情....其實對方知唔知???

????

蘋果日 報

黎到果時要簽名架嘛
坐簽名檯既兄弟姊妹收到你封信對好坐位會mark你個名上你封人情
點會唔知

唔熟嘅/平時冇交往嘅 親友，就算你俾$100佢都吹你唔漲，反正以後都唔會再見面，如果熟嘅相信以你多年嘅交情都唔會淨俾$100啦
BTW 唔熟嘅 請飲多數都係為咗份人情

有寫???

坐檯果d 邊寫得切
同埋你估佢真係當打工咩
有時間吹下水唔好

人多時對名對檯號都對唔切

申: 有實戰經驗

你唔好寫名
Reception 問你男家定女家唔好答

直接將禮金塞俾一對新人，咁啲兄弟姊妹咪唔知係俾100蚊人情咁多囉

唔去又唔俾

無咩可能唔知， 會mark底未來封返相同數目或以上比人

我真係試過比$100

當時已同果位「前同事」反哂面

勿相認

你廢啫

試過比五百唔寫名 之後條八婆問我係咪冇去
我話有啊 同成班friend一齊坐

如果係我 既然反左面 實比十蚊銀撚下佢

咁仲去黎做咩

食飯

同激佢

反左面就應該畀$100 hmv禮券啦

比頭條日報大家樂減4蚊優惠券佢算啦

知
表妹上次結婚, 我呀姨成日同我老母呻, 話邊個邊個比好少, 甚至唔比
我懷疑係即場係台底拆

有名架嘛點會唔知

其實邊個話人情一定要比錢
如果反哂面不如寫句金句入落利是封好過啦

我連飲都無去，影結婚相時送份幾十蚊禮物比佢地鳩數。無貪佢嗰餐，仲蝕幾十蚊比佢

有好多人都會mark 實邊封邊個
不過你可以話畀咗你外母/奶奶
跟住佢地對數唔啱時可能會懷疑對方落格

會返睇cctv

好明顯你冇去飲過

我直頭試過唔俾，前同事已經唔叫熟，講左唔去都死要俾

你地果d 鳩流流姐

題外話 彌敦道美麗華擺酒 封800 Ok嗎
老闆個仔結婚 但我見其他同事封1000

入得$100不如索性入報紙啦

宜家公價唔係酒樓800
酒店1200咩

你食餐飯都唔止啦
唔係有心祝福人就咪撚去啦

不能同意更多
寫隻字都寫唔切
係能力問題

係就比101啦

我仆街了

你老母就公價
邊到寫明係800/1200

正路你封人情都係買人情利是封要寫名架啦點會唔知

即埸拆人情邊好玩架
緊係大螢幕玩歡樂滿東華啦
大姑姐800 陳同學1000 樓主100

仲要現場直播就好玩

自己上網search啦on9
不過我都記錯左 高級酒店先係1200
1000係酒店

唔去。
比左都冇Jetso

認真 人情唔係要寫祝福字句同埋寫名㗎咩
自己同身邊嘅人都有寫開

好心你俾多1蚊啦

有寫架wor...仲會分男女家親友

試過無啦啦比人拉左去做收人情簽名 我是撚但塞埋一個袋就算 我隔離果條友都係咁

封一舊不如入蘋果日報好過啦

我諗睇新人 plan 得有幾仔細~我嗰次幫手，對新人係安排好晒邊個收男家邊個收女家，點樣mark 名

毅進星$100

笑撚死

on9 網上寫你就要跟？
網上其實寫唔洗俾ga

封開500
要用我時間出席 500比多你

reception未必有時間/心機mark名
但要留意返人情係男家女家分開擺
親戚多數直接將人情交畀新人父母
剩低朋友同事嗰d大部份人都會喺禮封後面hea寫一兩句祝福說話+名
要大概推斷邊個畀咗匿名$100人情唔係冇可能

話明請飲梗係唔使俾錢啦

啲老友成日講
「如果我有機會結婚 我理得你封個揮春落去 」
不過講係咁講

咁如果人人有寫名
剩返你去左又冇記錄咪知

你第一次去飲?
人情有寫名

GG

咁講啦

唔寫既 其實你唔俾都無人知 好多時趕住入去話轉頭拎番出黎都係咁

寫左既就有個好處 人地起碼知道你俾左 但就最少都要500起跳架啦

比100不如封報紙啦

比101$啦仲比100$

啲姊妹會問返對新人的

你不如寫 “身體健康”一張紙攝落去

大打出手

仲好意思講出黎
你一個做唔掂就話全部人都寫唔切
你廢就廢啦

利申： 結婚大壽百日宴都有簽名枱經驗

幾好

試過入面乜都無都無返轉頭揾我

利申用禮封，有寫名

仆你個街一舊水

反而我試過
我一家人二個人去, 封一封人情
佢夠膽死打電話來問我果封去左邊

耶穌愛你

封開幾百 親友同事肯黎已經好開心 包埋你大床咩

咪係
對咩名對咩枱號
做reception 最重要既目的係mark低人情禮物邊個送

痴撚線 咪同佢講比左

你整唔見關我7事?

其實reception真係未必會寫名，要睇新人個婚禮plan成點，上次做兄弟幫手坐，屌擺十幾圍，但連邊個坐邊席有一半都寫得唔清唔楚，幫佢搵番個位都搞一段時間，封人情求其收埋落個箱度，唔得閒mark名，另外有d人又會直接塞人情俾新人，又係無得mark

不過俾得$100不如搵個藉口唔去算，fd既你唔會俾咁少，無乜交情既慳番個一舊同時間算啦

佢想收我兩封

玩到咁大
不如塞報紙

我知呀 所以話佢咁仆街咪屌柒佢

一家人咪1封。。。。想點

其實俾貼果個都有責任啦
同人唔熟你俾貼叫人去把撚咩
你叫個唔熟既去個出發點係咩心知肚明啦
你想搵人笨柒，人地咪搵返你笨柒囉
相反真係請熟人既話
洗乜擔心人地俾幾錢
仲有結婚係開心事想睇人分享喜悅
唔係諗住用黎賺錢

門口貼曬payme 轉數快支付寶同微訊支付QR Code

唔收現金

啱呀 請多啲人黎唔係問題

但唔好請完人 又嫌人地俾唔夠人情

睇黎你真係冇去過飲喜酒

好賤呀

一舊水食一餐咁多餸都幾抵呀

屌佢老母
我家姐結婚被逼邀請左個gay佬表叔同佢男朋友黎
佢送隻公仔做人情

我明佢無機會炸番我家姐 都無理由用公仔做人情啦 唔想黎可以話自己唔係香港架麻

面斥不雅
就係呢個時候用

下次表妹結婚記得封多d

其實好多封禮既人都會寫番自己個名係個利是封度
基本上唔寫既單手數得晒...
對方就算唔知, 都估到7,8成邊幾個封得少...

攝報紙

搵你做兄弟就仆街，寫個名都搞唔掂

100蚊，有飯食又可以激佢，抵到爛

如果唔熟到會俾$100人情嘅咁不如一開始就唔好去

你係咪寫少咗個零 基本公價

無女唔會去
反正沒機會擺酒去飲一定會蝕

我試過畀$100
因為好少見又請我
又想食餐好
交下戲 冇影相 握下手咁
$100抵到爛

$100食好西，點解唔去？

與其點都係肉酸,點解唔索性利是封包利是封呢?
吉
吉儀

Agger
邊撚個叫佢乜撚人都請

係唔熟直頭唔比行入去啦
你都預左以後唔會有聯絡

100都比得點解唔比20加馬經

痴線!梗係唔知啦

咁冇名個個迷係樓主羅

拎左唔去
一蚊都唔洗

其實你過到自己 你唔比都得

人地要反工 不了
都比面出席 你重想點撚樣呀

你唔寫名 咪會問你係咪冇畀情
你有寫名 你覺得畀一百蚊會走得出個門口

食佢餐酒席又比$100咁cheap,我最多都係話唔去封一百，意思下

白信封 + 一蚊

熟嘅好友唔慳得
唔熟嘅一百去得

知, 依家要寫名, 會記底每個人比幾多錢
除非你想同佢反面 就比100 .

睇佢部署
佢屯重兵係接待處(即係三兄弟姊妹)
就唔可以馬虎

相反得兩個仲要冇提你簽名既
就可以比$100
有提既都要望下佢係對住你講定吹住水咁講

咁大張坐位表你求其寫人地個名咪得

樓豬係咪未撚去過飲？

唔撚寫名 怕咩

10蚊都比多啦

佢點知???